一人一款食到停唔到口嘅零食

我先
卡樂b pizza味薯片

精液

美味棒

果隻粟米湯味唔知乜9

零食啊

世界級唔健康既鹹蛋黃魚皮

邊隻牌子好食

牛仔片

媽咪面

童星點心麵

愉快動物餅

芝士圈

熱浪

小老闆
wise蕃茄味薯片

irvins

紅色筒蕃茄味薯片

麥提莎

樂事Lays薯片

759 粟米波

老虎餅

唔知大家知唔知咩黎

士多啤梨酸沙扁帶糖

丹麥藍罐曲奇

紫菜

香煙

南乳椒鹽餅

超味魷魚

牛/豬肉乾

lays classic

而家食緊大包.........

砂糖可樂樽

熊仔糖

自膠

咪咪面

Ritz芝士餅 試過幾次狂食 食成10幾包3塊一包果d 食到肚屙

冇得輸

一口威化

嘉頓麥芽酥餅

咪咪麵

腰果

紹香園腰果

卡樂b水牛城雞翼味薯片

M&S 芝士片

淡水魚酥

邊到仲有得買

能得利黑加侖子味，一食就食唔停

桃哈多

太郎魚柳

jagabee 薯條

係咪已經冇得買

激辛魔薯

我當精液零食咁食

Haribo 桃味糖

lays空氣薯片

小老闆
豬肉紙

芝士波

青豆零食我可以食成場波都食唔完

利申 最憎青豆

魚仔餅

Doritos nacho cheese flavor

正！芝士波+1

激辣魔薯，正！日本版

759泡菜味紫菜

夏威夷果仁
不過超貴

Quavers

鱈魚絲

無印柑桔檸檬糖

IKEA隻芝士波

嘉頓朱古力手指餅
一支搏一支

勁好食

Snicker pods,有食過既都知係停唔撚到

好多地方都有 百佳 零食物語 食神傳說都好似有

成日食到一半就開始覺得好咸

花生

以前係uk日日食都停唔到

隱世美食
759紙包裝薯片

細個好鐘意食一隻花生夾餅既物體
長型好扁 次次都食唔到口
但宜家好難搵 通常好舊既士多先有

我都係呀巴打，嗰陣住boarding house一個禮拜出一次supermarket狂掃嘢食

薄荷朱古力豆

我簡單D
瑞士糖
麥提莎

試過1次啪左半袋麥提莎

一定係poundland 買一袋幾包既返去慢慢食

筒裝番茄薯片

係.... 同埋Asda, Tesco... 仲會因為食哂帶過去啲出前一丁，買埋啲Tesco value 0.25p 麵

食親都成條

越睇個post越口渴
隔住個moon都食到啲味精
但好好食

男朋友碌鳩

有蔬菜味既糖

我覺得好難食
好梅

呢隻又係正
鍾意 mint 味

lays袋裝
lays筒裝

魚仔餅真係可以幾盒幾盒咁倒入口食完好似冇食咁

蕃茄薯片

橙紅色有砂糖既魚條

能得利黑加侖子糖

無糖薄荷糖

熱浪薯片
四洲紫菜

百邦

芝士味同 bbq 味都好正
仲有新出隻辣味

一定係魚仔餅 成包倒落口咁食

呢個抹茶味好食

魷魚絲 紫菜

識貨！！
我唔太好辣所以無試過添

麵包鋪啲芝士麻糬波波

熱浪世界級

呢個 得返好小地方有得買

呢個正

鬍鬚叔叔著片，試過一晚一個人食左三隻味，總共食左三筒，之後就發燒加喉嚨發炎一個星期，不過到現在都不能自拔鬍鬚叔叔著片嘅魔咒

芝士味超正

熱浪 番茄薯片(紅色罐嗰隻)

童星點心麵
闊條麵都係

豬肉鬆

朱古力pocky

我見到得大包裝 成廿蚊
鍾意紅色多過芝士

椰子糖

明治朱古力夾心軟糖筒裝，青提味

魚肉腸

魚肉腸都無人講

屌比你快過我

小老闆辣味紫菜卷
杏仁魚仔

魔芋爽
虎牙脆
麥維他

卡樂B番茄味薯片

金莎

呢個鐘數唔應該入呢個post，睇到好肚餓

原味蝦條

邊到有得買 想試

卡樂b什菜薯條

竟然冇味覺糖酸糖？

卡樂B燒烤味

德國熊仔糖

章魚燒味薯片

doritos tangy cheese flavour 我一開就一口氣食晒成包
無論幾大包都完全停唔到

睇完個post覺得好口乾

btw 熱浪

蕃茄味百力滋
你老板紫菜
暴暴飯焦

小老板辣味紫菜！

可可米

好似幾正
邊度有得買？

Nabati芝士條

屌消化餅

Lay’s原味同洋蔥忌廉味
卡樂B紫菜味蝦條
卡樂B薯條
759個隻日本辣味蝦餅

樂天熊仔餅

Ruffles！

旺旺小小酥

lm

呢兩盒朱古力絕對係 #食唔撚停系列 頭兩名

無印個烤芝士魚乾

粟米筒

紫菜味魚仔餅

阿波羅雪糕夾餅

話梅

Doritos nacho cheese

零晨3點入呢個post真係好慘
btw聽日落街執一大堆番黎先

蜜汁豬肉乾

穀類早餐

tyrrells sweet chilli 薯片

慢慢𡁻

仲要唔平

士多啤梨味嗰隻好好食

唔知有冇人提
呢個開親都一陣就冇晒

Boss級

Rold Gold

家興可能有

尾機

恰恰葵花子

入黎就係睇呢個

而家woolworth半價

時興隆果隻螢光橙色芝士圈

我都勁鍾意齋燒鵝
但係呢隻超硬
食過最好食係葵廣二樓一間賣涼果嘅
佢隻軟齋燒鵝係勁正
試過好多間都唔夠呢間好食

好多防腐劑
雖然我都覺得呢d野好易食唔停口

魷魚絲 食完又zip牙la

Hershey's cookies n cream

豬肉鬆條、夏威夷果仁

小學二年級果陣同朋友爭論左好耐到底條狀定塊狀好食D
呢隻野真係打機煲劇食一流,又唔會整污糟手

仲有綠色樽金梅片

頭先去7仔買左盒 12蚊算係咁

阿信屋有

cottage fries 蕃茄薯片

放落微波爐叮

阿信屋 一時時 百佳同零食物語就一定有

呢個開咗就一定會食曬成包 加埋啤酒

Ritz 都會肚屙？

$44蚊4塊嗰啲？

無人講紫菜？

一田有

紅燒魚柳

金梅片食得多條脷會損

食完一條會想食下一條

點解無人講旺旺

燒野食燒好正

邊到可以買?

繽紛樂

斌婚落好撚正呀屌你